政府好似想封機場三日將旅客怒氣遷怒於示威者

聽youtube 啤梨講 , 可信性如何 ?

一開波就講

三日咁少？

乜水？

冇聽過會有平民會遷怒示威者

會遷怒既都係支那豬姐
怒就唔好再黎香港啦
少D支那臭味都係好事黎